多謝你呢三年 係我唔識得珍惜

我知道我已經失去對你好嘅資格, 我當然想挽回, 呢三個月時間已經足夠我"來回地獄又折返人間", 我反醒咗好多, 我知道我一直發你脾氣, 做好多好幼稚嘅舉動, 令你已經一點一點咁失去對我信心. 睇到你話挽回唔到, 我知道你應該唔會再回頭, 唔緊要我會體諒你, 始終尊重係我唯一可以比你嘅.

我地嘅故事係咁嘅, 我地係一對係外國開始嘅情侶, 亦都係因為外國讀書嘅關係我地係住埋一齊, 我本身已經同屋企人已經移民, 係外國巧遇係香港黎嘅佢, 令我地一直將係邊度做野呢嗰問題變成一個講親就鬧交嘅問題.

我本身比你大唔多, 性格帶住幾份稚氣, 好衝動, 好小器, 會講大話, 會因為妒忌而做好多幼稚野, 甚至我會郁手. 我知道講出黎九成人都會話打女人正仆街, 我承認我係條仆街, 但係到分咗手都唔承認我係仆街我會覺得自己唔係男人. 我地之間係會鬧交, 會爭吵, 但係每次佢都選擇原諒, 希望我會慢慢改, 我亦不斷承諾我會去改自己嘅缺點, 但係我每次都係改咗一段時間就打回原型. 除咗鬧交外, 我地其實好開心, 有試過一齊去領養兔仔, 經常會去旅行, 去咗好多佢想去嘅地方, 我地都好enjoy 每次走出comfort zone 嘅感覺, 我地慢慢就當大家係人生嘅終身伴侶, 會諗第日生bb 叫咩命, 會去諗結婚點搞. 大家都會為大家去付出, 為大家去努力, 我知道佢放棄咗好多係香港同佢屋企人嘅時間番黎陪我, 為嘅係唔需要long d, 因為佢知道我好唔鍾意.

直到畢業啦, 唔想面對嘅問題就出現, 我決定同佢番去香港做野, 亦都係我覺得做得最差嘅決定. 我香港無屋企, 住就住係佢屋企. 本身我自己都唔希望, 但是因為我親戚臨時拒絕, 佢問咗佢屋企人後好心收留我. 我同佢屋企人關系都算唔差, 只係同家姐有啲磨擦, 但是都算ok. 本身都無乜野, 直到我搵到份係機場嘅工, 我脾氣就突然變得好差, 每日做天未光就番, 有時做到淩晨好夜先收工, 瞓得五六個鍾, 日行13-14 個鐘. 每日都不斷比老細問候老母六七個鍾, 又係停機坪好天曬落雨淋, 人手又唔夠要做埋其他兩三個人要做嘅野, 我個人真係癲咗, 番到去見到佢就鬧鬧鬧, 我真係覺得好孤獨, 加上我屋企人都唔支持我, 我生命入面只有佢係身邊, 我做好多野去令佢注意我, 甚至會去拎走佢對鞋, 睇佢公司野, 我到依家諗番都唔明白自己點解會做啲咁嘅行為,成個小學生咁. 就算全世界都反對, 佢係好支持我做呢份工, 因為佢希望我可以做到自己嘅夢想.

原來鬧鬧鬧, 令到佢好灰心, 覺得我無支持佢, 無諗過佢番新工都要人支持, 我會話佢份工係無用, 係垃圾. 我終於有一次, 同佢鬧交, 我郁手去錮佢條頸, 佢死心了, 希望分手. 佢比一個月機會我, 希望我可以比啲時間大家冷靜下, 我無做到, 每日問問問, 希望佢可以唔好離開我. 我後期睇到先知原來咁樣會令你越走越遠.
一個月後, 佢徹底死心, 因為我中間完全無改變, 都係自我中心, 會fb message炸佢, 會係佢番工時間炸佢電話, 亦無諗過佢感受,甚至會話憎佢家姐憎到想殺咗佢. 我真係覺得果時嘅我好恐怖.

我已經番到外國, 嘗試去放低, 但是每當我入到我間房, 我都忍唔到, 因為好多都係你嘅野, 我就立即會諗起你幫我執野, 同我一齊入眠嘅感覺. 我真係每次入房到會喊. 我好記得你講過, 你話一年後再睇下點, 我地嘅野遲啲再講. 今日我聽到你話你生活得好開心, 我睇到你話唔會再回頭, 我明白everything is over. 我知道你唔再愛我, 會憎我, 會覺得我好煩.

我打呢段野係好想係度坦承, 再睇下有無其他人可以幫到我地, 我知道你地會勸我放棄放過佢.

番到黎外國呢兩個幾星期我好努力去改, 我開始諗清楚咩係愛情, 失去之後先識得珍惜雖然太遲, 改唔改或者亦都唔再關你事, 但是我真係好希望你會有日睇到我改嘅, 會再考慮我. 你已經唔再回我嘅msg, 你嘅冷淡我已經慢慢習慣. 你係telegram有好多樹洞, 因為我地太多common friend無乜朋友可以傾, 我衷心多謝每個帶佢離開呢段唔開心回憶嘅人, 我知道有一個叫jason, 希望你可以善待佢, 佢係一個好女仔. 睇完呢篇文, 我明白安靜係我可以比你嘅最後一樣野.

多謝你, 呢三年我好開心. 我愛你

sad 都係無用, 唯有自己努力企起身。就算第日有機會都可以準備好自己去保護佢。

仆街篇篇都咁長

算啦
同巴打經歷差唔多
差在唔會出手
但對個女仔黎講佢忍左好耐
就算佢愛你都只會放手唔想再同你有瓜葛
你宜家同我一樣
應該係專注建立番正常既生活 甚至係去享受生活
對方有無新男朋友都與你無關
感謝佢陪你一程同令你反省啦

Too long didn't read

放過佢啦

Same here
都係三年
見到係佢番新工無好好支持佢果句好大感觸好痛
雖然唔係好理性
但係只可以變好同等

你要相信有緣份既最終係會一齊返 目光放遠啲 唔係無可能
但你要先好好改變自己 要諗下點做先係一個值得佢依靠你既男人 要大個要成長

多謝你呀, 所以我會努力提升自己。只係唔識得點去改變對方對我嘅態度😭

巴打 你有野可以分享? 可以一齊學習去成長 加油呀!

唔好諗住要去改變對方既態度
因為你既改變應該係為左自己成長
如果提升完自己就想對方改變態度
對方就會覺得你既改變只係為左挽留佢
而唔係真正諗通左成熟左

有啲野唔洗表達咁多
比對方自己觀察
如果你真係有變得更好 唔需要擔心人地睇唔到
因為一定會睇到

要學識代入佢角度諗
點樣做先會令佢舒服 而唔係令佢更反感
而家就先尊重佢既決定 比空間佢休息同調整
同時好好改變自己增值自己 學下點去愛一個人
同自己講 下一次你再進入佢生命既時候 你要係一個已經脫胎換骨既好男人

同女朋友一齊三年 佢永遠都好支持我
一開始我可能只係鐘意佢 佢就好愛我
到後來我發現自己原來唔可以無左佢
但係自己缺乏安全感成日chur佢發佢脾氣
到佢轉新工既時候不停煩佢無比空間佢
結果佢同我講佢既生活唔再需要我
佢想自己一個人過生活
依家既我只可以等佢發現身邊再需要一個人既時候爭取機會再出現係佢身邊